唔好篤灰 唔好割蓆

唔好篤灰 唔好割蓆
求求大家，緊記依次最大力量來源，團結。

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

推